入嚟 小明同大家9UP IN THE MIDNIGHT

9UP!!

QQ

小明無人理
令我諗起一個故事

留下這痛苦方位

假使世界原來不像你預期

好撚靜呀師父

DIUUUUUUUUUUUU

小明做乜開喺體育台

9up 係esport

!!!!!!!!!!

訓啦清

好鐘意睇小明游記

幾時有文

無論你是愛他不愛他
還願可將那勇氣獻雲加

小明比黃蜂針死未

留低那種意義就看世間怎記載

你好 剛剛起身

黃耀明是我最喜愛的男歌手

想做又怕柒

come

come!